想換部43-46吋掛牆4K電視機、budget $6000、求介紹

屋企部三叔43吋電視已經八年、左邊畫面已經出現一條條殘影線、音量只是12個喇叭已經拆聲...另外個OS冇Netflix 上唔到youtube 基本上算是完成了佢既歷史任務⋯⋯

而家想換電視機、budget $6000
尺寸大約43-46吋、要掛牆
有冇4K 形號？

求介紹最好有埋去邊度買、叧外可否用AE Card 儲吓Asia Miles...

萬分感謝各位師兄指教。

得嗰6000蚊
是但落去電器鋪揀啦

如果夠位,買49"
43"sony, pan Samsung lg都係得D低階model

panasonic 43都有d 4k